有大陸網友將徐錦江key左落雷神同水行俠度

雷神100%match
btw啲配樂..

你個標題寫”有支那網友”會多啲人睇呢個post

水行俠仲似啲

徐錦江真係好似雷神，皮膚白啲又短髮
海王 皮膚黑而且條眉唔似

屌！數碼暴龍bgm

有key過咩

大陸網友勁